【7 月新番】OVERLORD III【集中討論 6】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード2製作委員会
CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか
官方網站：

オーバーロードⅡ PV

オーバーロードⅢ 製作決定CM

viutv ott （第二季）：

ebb 線上動畫（第一, 第二季）：

上Post

上上Post

上上上Post

上上上上Post

OVERLORD 第二季已經全部播映完畢
第三季將會係 2018 年 7 月開播
敬請期待

新post 留名

希望個po熱鬧到接落去7月

留名，歌頌偉大的主，アインズ様

アインズ・ウール・ゴウン様万歳！！

呢兩日新睇

男主無鳩無得屌都幾慘

為牧場出一分力

留定名先

咁快又一post

已經當一拳咁睇

召集更多兩腳羊

請排隊登記做兩腳羊

滅國今集正到

其實邊卷講到兩腳羊？

其實都係王國講完都冇點提

第二季一開頭?

From 巴哈

第四集中科賽特斯回去接受責罵的那邊P295以及安茲回到房間後的自言自語P324
我們以P295這邊先開始
首先迪米一開始聽到安茲所說的野獸思考了一下
這邊就代表他們兩個的想法分歧
迪米只有說過那是兩腳羊
而且接下都為安茲自行腦補
他自己認為應該是像山羊那樣
或是如同遊戲中的混種魔獸
但是迪米從頭到尾都只有說過他是兩腳羊
(誰說只有迪米腦補 他自己也是好嘛!!!!)
『這樣阿......那麼，那些野獸叫甚麼名字？』
『野獸？......啊！關於安茲大人所說的野獸......』
迪米烏哥斯稍微猶豫了一會兒後，繼續回答。
『是聖王國兩腳羊，您覺得稱為亞柏利恩羊如何？』

接下來最關鍵的第六集
仔細看看安茲和迪米的對話
他們的對話中有一個地方從來都沒有交集
就是人稱
安茲用牠們，迪米用他們
所以安茲到現在還是認為那只是動物
但是迪米所講的是種類人生物
我猜測迪米所講的就是亞人 應該是羊人之類的
『喔，我記得你在養混種魔獸嘛。對了，你不考慮把牠們剁碎了做成糧食嗎？我們還得提升納薩力克的伙食水準呢。』
迪米烏哥斯的視線，從喃喃自語著『混種魔獸排......不，應該是漢堡排』的安茲身上挪開，轉為望向遠方的目光。然後隨即轉了回來。
『......他們的肉質不佳，恐怕達不到糧食的水準。要用在光榮的納薩力克當中有點......』迪米烏哥斯微笑著，表示不推薦。『不過嘛，屬下有把死掉的家畜剁爛，為其他的家畜吃，只是直接為食的話他們不吃，所以我會做成絞肉。』
『唔......牠們會吃同類嗎？畜牲終究是畜牲啊。』
『您說的完全正確，安茲大人。不過這正是他們愚蠢而可愛，是合當成玩具的地方。只是他們是雜食性，也會吃小麥等食物，所以如果有剩下的小麥，是否可以賜與屬下一些呢？目前的狀況來說，光靠搶來的分量有些不足。』
『牠們是重要的羊皮紙供應來源，我也不願讓牠們挨呃。我看這樣吧......賽巴斯，撤退前先買進大量小麥，給迪米烏哥斯。』

呢個就係大家 種族名既由來
聽完介紹 記得排好隊登記

安茲用牠們，迪米用他們

好似明D野

留名

安茲大人萬歲

lm

吾乃侍奉無上之尊之人

準備好聽咩咩叫

諗住推到第3季？

始終小說黨都一齊討論
利申:動畫轉小說 好期待第三季會係點呈現

無問題

冇睇小說

想問 安茲 今集
算唔算洩漏情報？
佢用左蜥蝪人個把武器

如果有人調查過
蜥蝪人把武器 已經俾大墳墓沒收左
安茲（飛飛） 竟然渣出街

咁佢同大墳墓一定有關聯啦？

崩崩崩

得滅國蘿莉一個目睹佢地打 滅國蘿莉唔會有任何懷疑自己既騎士

睇小說,睇下屬點ff我，比動畫感覺更強烈

安茲大人

蜥蝪人本身就無咩人知,把神器更加無人識,同埋得滅國見到

同埋骨頭佬把野係改，第2把黎

到時未開播已經推左7/8個po

一齊等

月尾就13卷

把凍牙係佢地自己複製出黎嘅測試品
滅國見到飛飛同迪米打到咁 淨係掛住出水 邊會諗咁多野

佢地做戲淨係為左俾滅國睇到？

仲有做俾我地睇

9個人打交8個人同一隊你話做俾邊個睇

係舊果班九吹比食人妖聽

咁高lv

最強人類

D職業越吹越好笑
由廚房統治者 到霸王
最強人類

加哂咁多？
咪仲高過英雄級？

英雄領域

英雄級村姑

9UP

英雄領域咪又係FOR耕田

得18lv係對戰鬥有用

點解突然間作到佢咁勁

全部都可以對戰鬥有用, 睇你點睇

I see bus stop

佢單手可以揸死一隻哥布林, 真實力呀

吸經吸到53LV

睇少安莉大將軍
鳩都鍊斷你

下季有得睇安莉大將軍既英姿

村姑

如果你現實同佢一樣吹雞吹到5千人,個個戰神咁
我相信無人夠膽睇小你
所以樓上d人話無用,其實係講笑?

應該王國帝國聖王國加埋都唔夠打

條村既戰力已經等於一個國家

唔洗5000隻,哥布林大軍去掉格外強大的紅軟帽(哥布林親衛隊)也足以碾壓帝國、王國全軍。by wiki
安莉大將軍

第3季d人會唔會覺得安茲好殘忍

你用人類角度一定嫁

翻睇左小說除戒指 唔知到時動畫會做成點

第一季夏狗用睇安茲咁
見到成間房都係魔力

八欲王其實都唔差

勁過耶穌佛祖 聖光mode

認真, 知道滅國只係吸血鬼之後, 成日都凝住滅國遲早會俾夏堤亞串佢係低等吸血鬼, 無資格鐘意安茲大人

應該要訂, 但係估計都幾快有, 之前有留意信和d 鋪頭番 Overlord 小說都真係幾快

同埋我買個時d 店員先話呢套野幾hit 成日都有人去買成套

有時想買之前某幾集都無

睇黎第三季都要用一半講個金毛男同埋個變態公主

一半講momo 點樣做戲

話說睇大叔一拳秒8指真係幾爽

睇邊間啦, 多數都係訂會多嫁啦

希望實體電子版同步

第三季開始好似開大屠殺mode咁癲咗
馬雷大魔法對帝國、安茲山羊滅王國、夏9滅絕掘土獸人、小迪隕石滅聖王國，全部都十萬八萬人咁死，仲寫哂被殺者種絕望感，睇到心up

同睇NTR代入苦主有咩分別

仲有大半個月先岀13卷

我好興奮呀.jpg

低等人類死不足惜

第三季條線唔係依邊了

可以痛快咁死已經係無上至尊最大嘅慈悲

我慢慢睇，依家先差唔多睇完第5卷

出日文版先 漢化實體書可能要等多半年

等睇動漫國嘅字幕等得好耐

好想快d睇到帝國4騎士嚇到瀨屎

想快就捕住貼吧
好快翻譯好，雖然d名會搞到好亂

唔洗賣碟 就講明有第三季

不愧是安茲大人

安茲大人 自己返工做冒險者就係為左出第3季

第三季好多人要瀨屎
帝國四騎士比馬雷嚇到瀨屎
王國第一王子比村姑嚇到瀨屎
王國帝國比安兹大人嚇到兩邊一齊瀨屎

七月overlord
十月史萊姆

四月有冇d類似既頂住先？

十幾萬人俾羊嚇到瀨

第四季悶到仆街

令人失禁的一季

集集都有屎味

好似掘土獸人咁明明想投降
但安茲命令點都要殺剩一萬隻
做獸王嘅揀邊條路都係要推自己啲子民死

好似係一開始唔駁嘴直接投降唔洗死人

Overload係正野 推

一開始唔投降,所以要死剩一萬
好似肥龍醒水就淨係死兩隻

但睇返獸王佢一開始都無話唔投降，
只係好客氣咁問話想睇吓佢哋實力。
但係夏9就叫佢揀剩一萬人出生存，
佢先逼於無奈奮力抵抗

以夏9既智商你唔即時投降即係唔投降即刻開你波

係
如果係迪米或科塞主理
佢地可能唔駛死

不過一個慘過死

夏9其實想殺佢地先咁做

夏9急不及待要將功補過
班友喺度拖時間仲唔立即開波咩

又可以殺佢地 又可以領工 FAT FAT

比佢揀一定揀比安茲大人坐

推

弱肉強食嘅世界跟本佢地做咩都唔會係錯
佢係要殺你去領功嘅你幾時投都係死淨一萬架啦

有無人劇透下公主係唔係比人控制？

No

s3 會有野交待？ 等唔切想知後續

唔會
公主冇俾人控制,因為佢目的由始至終都係佢隻狗
所以無論佢做咩都好你都可以當佢係因為隻狗先咁做出

睇到第二季賽巴斯準備收拾八指
每次見到對手不知天高地厚挑戰主角團, 都會為佢地感到擔心

真係陰功

唔關夏9事，本來安茲就唔想養咁多人，所以先下令唔「即時投降」就殺剩一萬人。
佢自己都唔想其他人眼中好似暴君咁，所以先有「即時投降」唔殺人呢個選項
班獸人無即時投降就比左個藉口比安茲殺人咁解。

打冰龍安茲都係想殺（因為龍屍值錢），所以見一有反抗廢話都唔多講即刻殺
但即刻投降嗰班安茲都係無殺到（因為無藉口）。
所以條瀨尿龍其實真係好醒。

啲龍做埋交通工具

其實目前為止戰績最勁係掘土獸人
靠地型一招秒兩隻死亡騎士
但最後都係冚家鏟

你哋上面講果啲第三季會唔會做到
好想睇

正宗仆街死

啲廣告格有無得注明一下 好似一體化咁

安茲大人話唔係跌落山死架

「是！雖然我完全不認為身為偉大的支配者的安茲大人您會犯錯，不過遵命！」
夏提雅似乎終於到了忍耐的極限，就著跪拜的樣子開始哽咽。咬緊牙關，嗚咽著哭泣的夏提雅的肩膀，眼眶含淚的亞烏菈將手搭上。雖然這是讓人感受到她們之間的友情的令人感動的一幕，但完全搞不清楚情況的安茲，卻朝著夏提雅明明是不死者，眼淚或是唾液之類的體液是哪裡分泌出來的，這樣生物學上的命題思考來逃避現實。

完全有畫面 笑撚死

好想快啲睇鮮血皇帝係鬥技場瀨屎
其實皇帝已經好醒，奈何比人屈lv 屈得太厲害

希望下季時間分配可以好啲，
今季前幾集太拖，後面快過火箭

係冇運

安茲：黑人問號.jpg

所以幾時都話知識改變命運
有讀書有知識有時真係救你一命

大人做埋手勢叫我唔好話你知佢地係跌死嫁
不過我都靜雞雞話你知

下季應該做唔到去鬥技場,應該羊羊就完

下季最尾嗰集應該岩岩好建國

睇佢做唔做第八卷啦

第8卷做ova算啦

特報 第四期放送決定

好難唔做,同埋羊羊咁高潮收尾啱啱好

第3季 no more discovery channel please

2019年1 月

係都幾正

第八卷算係外傳，可以唔做
對後面劇情影響唔太大(除左打鬥技場提過下，同12卷某入境官出過場以外)

蜥蝪人咁悶咪又係照做

第4卷勉強都算係接住第3卷劇情去。
但第8卷完全唔係接住第7卷劇情。
第7卷講緊個皇帝要去大墳墓陪罪，中間第8卷就無啦啦插段安茲收服森林之王。

比較擔心第4季
當第3季係7 8 9
咁第4季係10 11 12
但聖王國篇斷開又會被人屌
所以第4季應該一係唔撚出,一出就24

但第8接第9,無左第8,安妮第9點吹雞打柒大王子
內容就有得調到啱時間線,好似56章動畫都有調過D內容

有無人知係出邊成套書咁買大約幾多錢

安妮吹雞打大王子第一卷已經有佈伏筆（比左號角佢），
要改既話簡單介紹一下條村有哥布林就得，冇需要做埋東西方森林之王大戰。
仲有半卷內容係納薩力克的一天，又係完全可以飛左佢。

再唔係第8卷用小劇場形式都交代到

跟住直接宣佈第四季喇
我要睇小迪FF到五體投地 我要睇聖王女變ex咖哩棒呀

1-12
成套好似900左右
翻版就簡體就見2舊有找

納薩力克的一天真係可以飛,其實冇咩內容
但係村姑就重要啲
飛咗8嘅會冇咗嗰種村姑同哥布林之間嘅羈絆
打大王子就冇咁好睇
利申:5000哥布林嗰到睇到起哂雞皮,覺得好撚正

5000隻cg+c&p

我知你好想睇第十卷動畫,但成卷唔要你覺得有可能咩

想問 睇完第三季動畫 小説應該由邊到睇起 唔該

未來人

？

10 月六合彩攪珠號碼幾多

第3季7月先播

第三季7月播

好撚柒正
不過畫面有D崩
漫畫仲慢過動畫

反正都未來人啦, 睇埋第四佢啦
第7卷開始

街鋪應該1000左右，1-12集

thx

可唔可以劇透少少隻狗有幾重要
連迪米都話唔好殺佢

順便劇透埋指甲刀會唔會加入

完全唔重要
只係因為公主覺得佢重要

依個真
純粹係公主中意隻狗姐,冇咩特別

唔重要迪米應該唔會落令唔殺

安兹張凳應該追殺指甲刀
小說有講???

因為黃金覺得狗仔重要
想黃金配合大墓地吞併王國
所以幫佢保住狗仔

你到底明唔明 對小迪黎講 計劃既合作對象係公主
公主想保既只有佢隻狗 對佢黎講 連蒼薔薇同成個王國都可以當棄子

台灣運黎香港 運費幾多？

唔殺指甲刀 係因為小迪千叮萬囑過夏9唔可以殺忠犬 怕佢出手無節制
所以夏9見到忠犬就選擇左收手 尤其夏9第一季時中過伏 一直無乜自信 寧願唔節外生枝 直到係矮人國ff完後先恢復自信

好撚期待第三季

正路應該100左右

好似香港買貴d

6本收380，過一千好似唔駛收

台幣

成日覺得村姑遲早會同教國打鑊甘嘅

錯 係村姑遲早打鑊甘 教國

我想問第二季最後既智者，同埋金閃閃係邊個

只要安茲開始郁教國 一定會幫手打柒教國
當日派兵屠村屠得咁開心

最撚勁人類同最撚醒皇帝(好似係)

你訂嘅好似係漫畫版

之前買落, 可以參考下

教國出漆黑聖殿村姑其實應該唔夠打

應該唔夠

但係如果出漆黑打一個村姑
咁安茲 或大墳墓既人仲可以派邊個頂多一秒

仲要安茲對村姑唔錯 隨時多一兩個女僕監察

村姑應該會打到教國要出漆黑
之後安兹就到去溝絕死絕命 或者 夏9去覆桌

漆黑聖典神人級 唔夠係正常
呢班留返比安茲報仇用 已經好多讀者等待緊呢班自以為世界最強既柒姑碌比人虐殺個樣

就算教國唔派漆黑
村姑唔見得有咩優勢
魔法力量始終有差距
正式開戰論實力唔會屌打到教國
安茲幫手就後話

不過重點係安茲唔會俾卡恩村滅亡
以前就話只保護藥師同安莉兩姊妹
宜家仲要有埋矮人
掉返轉佢亦唔會俾安莉主動出擊搞教國
安茲最想就係無人知卡恩村存在

我呢個weekend 買咗成套，岩岩send email黎話出貨
印象中好似一千HKD都唔洗送上門，唔知幾時會收到貨呢

既然tv仲未播既 "哥布林大軍" 經常都有人討論

咁, 想問下, s1果1細班哥布林似乎都要衣食住行等使費
咁呢批大軍又點處理? 應該都會強行1齊生活?
即使訓街, 咁佢地又食咩...

自己打獵,但唔夠要問安茲借糧

暫時借糧，不過靠大量哥布林人手種緊好多田同埋試緊繁殖類似雞既魔獸

嘩, 都幾屈機,
唔知仲會唔會自行繁衍.. 但就咁睇,
需要戰力時就做戰士, 唔需要時就做農民牧民,
甚至開發工業or輸出保安/打手, 再做埋多國合作&貿易,
想唔發達都幾難, 仲要係計落1人資產...

都唔夠安茲召喚果d不死族屈機
全部唔洗休息，100%忠誠，仲識執行複雜少少既指令

痴撚線 第三季都未播已經講緊第四季會講咩內容

動畫黨冇人權
BTW第三季討論點冇其他咁多呀麻

劇透post

所以之前我先決心去買小説，真係即時好睇十倍

「真是件好武器。」

一諗到就好sad
識英雄重英雄呀安茲

聖王劍

一開始以為係小說討論

又係慘既 動畫未出就比人勾起條引

哥布林做既野人日計番exp比安莉？
唔怪得佢咁高lv

如果咁計
跟返打機咁諗
基礎hp mp每升一lv 都會加
安莉 就算無咩攻擊技能
都可以最強人類血牛

你計飛飛就得,100LV法師平A都超過戰士英雄級

安莉好高lv 咩 ？
俾上面張圖呃左喇

每個人都有lv上限
如果到左上限就點升都升唔到
人類既上限只能到40
有d人可以11lv就到頂
狗仔就係lv上限低點努力都升唔到lv

其實張圖係惡搞圖黎

原版

安茲sama又你地真心投降,唔會再有反抗心

錯啦 片都冇推六個post

真不愧是安茲大人

平時唔追小說
為安茲大人睇2本

呃乜野 霸王炎莉都唔識？

其實霸王炎莉出自邊度 成日聽見

有5000哥布林 精銳部隊 仲有親衛隊 又有安茲做後盾 根本一般國家都唔夠佢做

作者,但唔記得係twitter定雜談講

就算係複製簽.... 我都想儲

BLU RAY有得預訂未？？？

overlord 既哥布林善良好多

建國冇問題

大姐頭

4/21 twitter咁寫

又要洗錢

卡恩國 國王安莉

皇后:恩菲莉亞

大家都小迪上身 瘋狂FF

不愧係安茲大人
不愧係安茲大人睇中既人類

安茲唔會俾
安茲唔俾嘅佢有5萬哥布林都無用

第三季係咪安茲建國

係

類似聯邦國咁 應該可以

卡恩特別行政區就有可能

太近大墳墓
專利研究又係哂嗰度
無理由俾佢立國提高風險
做屬國都無乜可能

而且要佢立唔到國嘅成本太低
搵迪米殺哂啲哥布林就得
再搵不死者軍團救佢

安茲大人已經大恩人啦洗鬼殺咩
最好一世有安茲大人保護

魔導國聯邦政府

哥布林唔係咁諗

有能力建國唔等於會建國,村長個位都係俾人推上去邊會想建國

無咩非常大既好處之下去建國無咩意思

第三季建國 第四季滅人國

鮮血帝一開始出場就畫滿D頭髮比佢

後尾就慢慢甩D甩D 畫到佢變禿頭

有時間扑野好過啦
你睇下安茲大人處理國務嗰陣幾頭痕就知

我都想扑野

身邊咁多痴女都冇時間屌

安茲都唔知有冇j

有都冇用，自動冷靜

一扯就降
冇曬癮

如果啱啱去到興奮嘅極限
而又觸發唔到被動
理論上係咪扑得

理論上得
可以做鬼父

第二季 尾集
有個位 係間房入面有飛飛[應該係扮既？]
但又好似對之後劇情冇意義？

伏筆黎？？

仲有op 位
夏狗白衫ver 隔離有個女仔
係邊個？ 好似冇出場過？

op 滅國蘿

咩房入面有飛飛？
同迪米傾計果段？

Op白衫隔離咪滅國

滅國打架時
有一幕
係 建築物爆左 有個飛飛 既背影

果到係講佢入去同迪仔吹水

安茲大人戰死左

你叫d動畫黨點算

劇透好心轉色同大小啦

Sorry 9吹

小說黨都未知係點

邊到睇番黎上面d 野 想買雅貝個張掛畫

原來六臂呢d 幾秒鐘嘅角色，作者都有為佢地寫埋身上有嘅魔法道具嘅名

又玩多次王國之亂，
丸山： 有外傳題材了

一開始講到自己幾勁幾勁,點知秒殺

啱啱開第六本小説嚟睇，有一張彩色嘅内頁入面有六臂嘅樣同魔法道具嘅名，突然間又感覺同動畫黨嘅距離又加深左

overlord對配角既描寫不嬲都極詳細，咁樣殺佢地時讀者先會加倍咁爽
愛雪呀屌你丸山

寧亞

寧亞唔會出事
唔係我會寄刀片

寧亞應該冇事 有安茲聖弓護體

點知13卷一開波就死左

咁就即刻成本唔睇燒左佢

唔會既迪仔ff咁勁 有安茲既弓 佢一定諗唔通係安茲大人計劃中重要既人？ 唔會殺佢

安茲如果到時同佢講任務已經完成收返把弓之後就俾人秒就好笑

不過寧亞係馬車到有同安茲講過佢自己都唔鐘意自己對眼生到好似成日兇人咁，安茲醒起既話應該唔會有事。如果唔係可能會覺得寧亞成日想搵機會殺佢

但係迪仔有問過安茲大人有冇邊個唔殺得 安茲好似冇特別講 我唔知有冇記錯

無， 所以未話如果安茲記得返起的話

希望寧亞好運安茲冇咁快收番把弓啦

寧亞反而我無咩感覺 我只係想睇聖王國 班仆街 仆街死

聖王國最憎不死者
鳩估應該係做場戲安茲以不死者身份為左保護聖王國而死化解佢地仇視不死者做場戲畀全世界睇魔導王會為左救人類犧牲
之後佢班手下做場戲扮係「復活」佢
之後聖王國同其他國家都會覺得佢係好人

聖王國果邊先講最好兩個打到兩敗俱傷等佢地收哂兩個皮

貼吧見過有人講可能聖王國會搵人尾刀安茲/直頭係個二重幻影夾戲尾刀佢,畀籍口魔導國進攻

聖王國有好下場太便宜佢地了

仲可以試埋有冇人會乘機造反

仲有兩個幾禮拜就會知道作者賣咩關子
由十一卷尾就吊人癮

官方漢化唔知要幾耐 BTW我買電子版多

識睇日文果班第2日睇完就會劇透

劇透唔緊要 劇完都會買黎慢慢J

學緊日文想試下睇小說

所以準備潛水

係咪想出哂Ed 圖

滅國果張正呀

要出。。
火了

Overlord 有無畫集或設定集？

好在4月仲有驚爆

仲有dxd頂一頂

差唔多睇到第四季，但過去隔離POST望咗望D畫風唔同哂

個人覺得仲接受到啦

BTW 如果OVERLORD 第三季仲係咁撚崩我唔會再買BLU RAY支持

咁dxd blu ray版又唔係崩到難以接受既
係出街嗰下睇到屌出聲姐

係咪依張既動畫版

照咁睇應該係

討論到7月?

4月尾會變小說討論區
講到5月中之後應該會沉到7月

老實講今季因為MAD HOUSE同時要做三套動畫(小櫻，南極同Overlord)。
套野崩都可以體諒下既。

下季係唔係都係同一間？？ 其實呢間口碑如何？

下季應該係同一間。
MAD HOUSE做過寄生獸同One Punch Man。
睇返上面呢二套其實啲作畫唔差。

同一間, 應該差唔多畫好哂啦, 好似GATE咁扣起隔季出姐
呢間好架

MAD HOUSE: 我整一拳同寄生獸整得咁辛苦又唔係賣得特別好,屌你我overlord hea鳩你都一樣受落,點解我仲要畀心機畫

ONE PUNCH MAN都係佢地既話 作畫真係好唔差 不過今季好撚崩

啱啱睇完第七卷
個尾兩個妹妹對話睇到心都寒埋

no game no life都係佢添，wiki下佢個歴史，四疊半，死亡筆記，nana都係佢
今季應該真係3套問題姐，小櫻又係佢，南極又係佢

記得上面有巴打講過
作者話兩個妹最後都死埋

原作七百萬部突破！！
安茲烏爾恭萬歲！！！！

仲有條恐懼完全抗性嘅紅玉頸鍊

一邊做assignment 一邊Go cry go 爽極了！

小櫻果套做到勁仔細 相反Overlord

換個角度諗下
瘋人院就係見overlord咁低成本你地都受落所以先決定開第3季
如果高成本可能會遲d先安排到

但MAD HOUSE三套收入都高過平均線

呢家MAD HOUSE有大量銀彈

唔會嫌錢多

小財唔出大財唔入

繼續推

一拳之前話有第2季
而家係咪冇左影?

我想問呢到係指咩事？

無事了 自己睇D唔睇D

通常制作決定消息出左都係要等好耐

小旺角有冇邊間平
應該一本本買

直接成套電子版買，隨時隨地都可以睇

睇小說都係實體書好

agger

No game no life成個幾月都無漢化

歡迎劇透我

427？

到時搵人同我講最精彩既要點就得架啦

我遲下等中文版再慢愎補返

我最想知下卷開邊個國家拖
龍王國vs教國&精靈國
個人想睇教國多d
但作者好吊人癮可能留黎後d先做

如果真係20卷完既話

教國應該係19-20了 教國真係好後

19-20評議國/浮空城
17-18評議國/浮空城
15-16教國
14學11咁hea左個龍王國

今日又loop多左次

小說定動畫

動畫

如果小說會唔會癲咗啲

小說要loop一次都係半日

個作者真係好衰,成日啲人都講得好仔細又背景故事都講埋
點知轉個頭就死撚咗
死都算,仲要係死得好撚慘
作者點解可以咁狠心

作者得11歲咋 體諒下

其實有得死已經算係咁，你睇八指班高層

去到第十二卷個聖王女我真係唔忍心睇到佢咁

700萬本小說( 電子+實體書 )，係咪因爲勁到咁先有第三季呢

我覺得好爽

聖王國成班都係種族主義者 極端歧視撚
去求人幫忙 人地幫佢 仲黑心到咒人去死 呢d垃圾國家唔抵可憐

有冇睇銀魂同惡魔奶爸 ?
有睇會覺得好搞笑

個post慢曬

小說二周目

啱啱睇完第十二卷，好空虛

想問WIKI寫第一卷最後女僕狼人女會去卡恩村重建

動畫第一季最後都有提到 但我睇輕小版完全冇講過

WIKI果邊係講緊WEB版定輕小版?

Getchu特典

點會無 你有無睇第8卷

睇到第四卷 以為係第一卷最後有講

動畫有一兩幕提早咗出
例如白金龍王
跟小說推進的話係第二季動畫第一集唔會出現

想睇外傳（如果有），恐怖公點招呼八指

睇丸山肯唔肯寫
佢20卷完但實際有50卷內容嘅存貨

想睇前傳多啲

真咩 咁多貨屌你仲成日遲岀書

係都係滅國外傳先

17年「這本輕小說真厲害」年度單行本第一受訪時講過
故事構想嘅內容有50卷
但會寫20卷就完
結局基本上都諗埋

最近無聊重睇小說，睇到聖王國個結論都係想果班左膠好痛苦咁死Q哂

結局都諗埋 成個PLOT一定勁完整唔會失望

坐等7月

13巻。何事もなければ8日後には発売です！ 胃が痛い……。

翻譯？

冇乜特別野既話13卷8日後就出! 胃痛!

安茲按著那個本應不存在的胃

本野成574頁 有排J

十三卷沒死的人可能延遲到14卷

即係安茲既死又要拖到14卷？
屌13卷就係想睇佢咩料結果又想拖 ？

唔係 可能係講寧亞 聖王國團長果D

點解會get到呢個意思

因為12卷已經拖左一次

我想係第十三卷睇佢俾人殺左先

留名等網上翻譯

始終有世界級道具

正式發售日之後唔知仲要等幾耐
成半kg

啱啱睇完第8卷，連守護者(女)都唔鐘意恐怖公先笑到我仆街

原來完撚左，唔怪得冇更新（得閒又記得先開黎睇）

大墳墓內女性都唔鐘意恐怖公果到
除咗蟲妹仲同恐怖公好FD

咁仁慈？

咁殺唔一定直接死既。掉佢去恐怖公房都係會死

就算唔掉去恐怖公度, 掉佢地去孤皇蟲度都夠好玩啦

4月27號先出 仲要等埋漢化

貼吧翻譯好快
應該一個月內搞晒
不過今次咁厚可能會耐少少

仲有個7月

剛剛睇完第十本 笑撚到我仆街

不過估計我要睇多次，唔知主角係假幸運定真幸運搞到鮮血帝連搵外援嘅機會都冇

安茲大人係無上至尊嘅整合者
點會係好彩

真係死好彩 佢咁啱撞正人哋開會

幸運max

不愧是安茲大人 非常漂亮

佢仲要驚會俾人話佢偷走入嚟不過禿頭皇帝都叫好彩 唔係咁樣做屬國 俾迪米搞既話 到時死一大班人

大惡魔又要出擊

仲有五日 漢化等個半年可能要

岩岩睇完第七卷有少少虐...

及早棄抗

愛雪 同佢既妹妹

仲有對人類精靈情侶

岩岩睇緊第八卷好彩係胃藥...村姑好可愛

好想知拉娜個盒係咩

愛莉大將軍

第十二卷一開頭仲正

睇完第十一卷，除左睇夏提雅玩殲滅戰之外，就係睇安兹大人已經發覺大話已經講到難以收拾，明明唔明又要俾人估到

仲有係，安兹大人真係好鐘意做sales

安茲大人本職只係一個sales

公共圖書館有齊1-12
不過數量得4本, 多數被人借走左

點解冇人問我借武器？

圖書館竟然有

更正
係1-11

12. 香港中央圖書館 (11)
26. 牛頭角公共圖書館 (11)
58. 將軍澳公共圖書館 (11)
63. 屯門公共圖書館 (11)

無間近

好想睇多D 村姑

我諗佢出場率係女角之中最多

而佢係真心鐘意做ma

安莉大將軍算係出場最多，實力一日比一日勁，同埋係個算最正面嘅角色(人類) 唔知幾時會有人氣到可以出村姑外傳呢？

希望作者唔好諗住寫死佢啦

偷跑左?

丸山twitter睇

我係三個星期內 小說重睇咗三次，動畫兩次

入坑了

坑 早就入咗啦 電子書同實體雙修

本小說一頁係咪A5 size
成400頁真係幾厚

我好懷疑動畫其實講唔講到一半內容?

邊到可以買到電子書？

1－11卷係GOOGLE有得賣，第12係 BOOKWALKER買

姐係PLAY圖書

用iPhone 呢

IPHONE都好似一樣有PLAY圖書，第二本仲有1.5折我之前買 。無既話用BOOKWALKER買囉，不過我覺得PLAY圖書好用D

iBook 唔見有輕小說賣

唔係IBOOK係PLAY圖書。原諒我係公司用手機影MON

Museum

偷跑?

感謝你

屋企有成幾套書，唔想再買

貼吧已經有d插圖睇
有一張圖係安茲係個盒入面
守護者個樣好嬲

where

係呢度

今日日本有BD賣，而係上圖嘅地方有呢個 Museum 入面有原稿睇同賣d簽名嘅野咁，以上兩句用辣殺Google translate嘅，如有錯請指正

我係因為電子書 方便周圍拎出嚟睇先買 特別返工無理由拎本出嚟咁過份

我鐘意睇實體書，但買到開始無位放

超突發 不知真偽 以下可能為13卷劇透
寧亞戰死

然後被安滋復活，對魔導王的信仰值突破極限
(似乎有轉職學到新技能的樣子)

因此寧亞確實是死了，但也沒死，因為被救了回來

點解團長唔死屌佢老味！ 唔通佢就係十三卷未死人會留到去十四果個

之後安茲大人叫留佢條命

可惜安滋都係戰死咗，禿頭皇帝同堀獸人圍爐取暖

劇透圖

D圖真係難明

第一張安滋果個係對話框咁樣 之佢下面係一個箱既野 可以猜測係佢扮死但係佢D手下太嬲發覺唔到第二張可以見到右手邊有隻女喪屍既野 佢既裝備同聖王女一樣。 以上我都係網上睇返黎

不愧是安茲大人 十分漂亮

貼吧開波了

十傑

即刻bookmark先

個樣真係好惡

未睇之前望一次
睇到一半再望一次
睇完再望一次
咁你應該會明

我睇完之後見到先知原來聖王女咁撚索 自己睇果時完全想象唔到
諗返佢比人咁對待法有D浪費

上次睇完已經隔左好耐唔記得曬d劇情

岩岩小說二周目完
好想睇十三卷
想知個個隨從妹會唔會轉投安茲旗下
聖國9成都會俾左安茲拎咗
就算無拎到都有人轉投旗下
小迪呢招既可以光明正大咁將
自己同女僕轉正 又可以收吸納新血 真係一位"智將"
不過我覺得遲早所有國家組隊一齊反佢
可能面臨世界大戰

索有春用咩
安茲大人唔會攪野

決定睇完13先再入黎

應該唔係聖王女，個王冠形狀唔同，加上隻女喪屍個王冠中間有粒紅寶石，聖王女個王冠無石

唔係聖王女，係獸人聯合十傑

7月 等撚到佛誕

俾你等到彿誕都未有得睇

魔導國第一個傳教士出現了

果邊有人解埋第1張圖，係迪米同淫魔嘈交

反咪反 都唔撚夠打

寧亞：竜が我が敌を喰らう

想問下13卷繁中版 出書會快d定web版會快出現先

web版收左皮唔出
如果你話中翻13卷既話
果邊已經翻譯緊一定係上網睇快
一個月內應該搞掂
但就要睇殘體同埋用字未必準

正版最快半年 按以前記錄睇

今次仲要多左好多頁

動畫第三季睇完應該差唔多 我係轉返繁體再睇。

第三季最盡講到建咗魔導國 神預測

我唔要睇第8卷。。我寧願佢另外整

番外 應該係二位領導者個卷

安莉晚晚俾人中出

果陣應該未中出?

唔通我記錯卷數

藥師仔未
哥布林小隊就。。。

安莉晚晚姦曬d哥布林

迪米又腦補
原來安茲大人唔係想做救國英雄係想做神呀

睇插圖都已經想笑

淨係俾我見到羊仔已經要還神同感謝主

安茲9up 小迪當真
小迪先係導演

貼吧已經出緊翻譯

堅持等書

已經等唔切了。。。出書會再買

唔難
入侵用4集講晒
第8卷 一係當番外/一係用2集解釋
第9卷係主線 主要講第9卷
單憑國王好漢下集 用4-5集講晒 佢一定飛晒好多解釋同心理層面既野

動畫版已經離開左作者想表達既野
變左單純show主角有幾咁強
無晒配角心理同想法同身為人類有幾咁微薄能力
全部cut晒
當然無可能可以將小說所有野搬出去動畫 但係e+套動畫變左冒險版一拳超人
觀眾只睇喜歡主角幾咁把炮有幾好打
雖然係好睇 但係已經失去左原有意思
第三季都只會變成主角顯威能
個個npc都係同一個套路 睇唔起對方跟住嚇到拉屎就完
大部分觀眾都係想睇呢part
所以我鼓勵動畫黨可以試下睇小說
因為小說講既野唔會局限係主角既心理想法
除左識嚇到拉屎既npc 其實佢地都有想法 而佢地既睇法先係套野主菜 顯威能只係甜品

以佢咁飛劇情出
一定做唔到第四季

最多咪睇到1999

插圖有張柏芝

如果佢有心出
可以好似第一季咁出個劇場版補完番啲劇情?

未睇劇場版

下一季會係咩op

寧亞真係親生女
d插圖差唔多全部都有佢份
仲轉埋職上多次人物介紹
安莉都冇咁好待遇

樓上貼埋張柏芝怕咪怕bam

寧亜咁低lv嫁咩

可能死咗所以有懲罰

係
但唔怕啦
拎住把神弓
射得出就夠做

佢返生後仲要洗技能變勁

屌上百度睇左少少到喉唔到肺

去劇透post

道具真係萬能
連安茲都可以開第九階復活魔法

寧亞應該同安茲親生仔好好傾

邊到有得睇

有無劇透post link

新鮮出爐

好惡

睇完就大約有個輪廓知道第13卷講乜

末妹係邊個
Btw, thx

d人物完全唔撚知邊個打邊個

百級npc 不老人 平時留係櫻花領域 看管納克傳送門同公會武器

我屌3妹
明左

歐蕾歐爾係櫻花聖域守護者
百級巫女守門人

露貝德至係3妹

好撚亂

末妹係講緊 戰鬥女僕團 七姐妹 最後一個 因為後黎加入 所以叫末妹

末妹=女僕姊妹
3妹=總管姊妹
一個用希臘字母排一個用煉金術程序排

兩個都最尾
又係妹
sor

操你妹

睇黎13卷會有佢用安茲把試立大功

13卷幾時有中文版呀仆街

實體書

不嬲都係至少半年架啦
急咪自己買原版自己翻譯

百度有每日少量篇幅 但係你要不停爬文好辛苦

咁咪10月-12月先有，我的媽呀

百度今日爆seed
朝早6點出完夜晚7點又出11點又出

爽

Google play得11卷
有冇人知大概幾時會更新12？

有啲性趣電子書

bookwalker

Bookwalker係咪台幣黎
見成套千幾蚊

係
記住手機apps唔好download日版

BW個APP 唔太好用。。唔知係唔係GOOGLE個太好用呢。。

Youtube有劇透啦
做聖王女都要變成武器

link?

睇人話前幾卷有留伏筆話女僕會岀去做野
有冇人知係邊段

安茲13卷最後有冇死到？

史上最能笨7指揮官
屌你快d去死啦

冇

安茲大人唔會死 最多整個二重幻影死 以佢咁小心既性格

死左丸山點賺錢

一切都係安兹大人嘅預計當中

團長

第一次見安茲既即死魔法對土著唔work

死完仲撚勁

下個post不如改做輕小說討論區，唔洗傾得咁尷尬

其實係動畫Skip太多
啲人睇完動畫走嚟問
之後變咗小說黨解釋
解釋下又推咗班人睇小說

每日最期待百度個更新

動畫係咁飛劇情無哂深度
變咗做小說嘅廣告

same

每朝訓醒返工有得睇

用高階復活魔法+兩枝靚藥水救個女

有無link

同求

叫個女戴眼罩

陛下即是正義

譯咗有無半本
想等譯晒先睇

第1章都未完
對應12卷就第4章

你等6月頭啦咁

有無得齋睇樓主 唔識用

大大個只看樓主都睇唔到我真係幫唔到你

有無人知道百度吞咗幾多章成日refresh好似爭緊啲野

我用緊完全無你地講既野
睇得好開心,2女值呢個價啦
階下即是正義!!!!

兔耳安茲

安莉好正

同安茲講大將軍性事

我還要

大食到要整偉哥

好能正啊,安莉果然係第一親生女,直頭好似思春期d少女當安茲親父咁問意見
安茲你咪能亂黎呀,差d做鬼父
寧亞股急升 ,好彩無事,一路睇一路驚,呢個角色既心態好清純同正義

係藥師被搾到頂唔順揾安兹求救，唔係安莉揾安兹

恩佛雷亞<<屌我興奮到上面打錯字

係啊我個腦同手興奮到唔協調
個腦一路think 緊安莉bb ,我認錯

其實有營養戒指
帶住咪可以一路做

嘩屌師兄你
夠淫 btw 白色稀有種既蜥蜴人 (屌你一多就唔稀有啊)
安茲其實應該好鍾意白色蜥蜴人,我懷疑佢自己唔知有呢個愛好
仲有佢幾時先肯眼鏡比寧亞bb

聽日戲玉啊,我等睇寧亞bb做教主

團長原來有腦

估中又點 都係要跟個劇本俾人撚
仲要俾人當痴線

原來團長係最接近真相還原個位
屌即係無能好下場嫁啦

腦補MAX

你知道得太多

睇到你地堆comments就好想追 但諗諗都係等翻譯完先 廢時吊癮

安茲又撚小迪

成班小說撚係咁引人犯罪

到底撚左兩位智者幾多次

翻譯都快, 但等唔切

未睇表示

今日兩個鐘更新一次，爽死

好聰明 話自己做既野會有突登做錯要佢地即時修正 考驗佢地 咁就立於不敗之地 唔怕做錯比人笑

安茲:知唔知點解個計劃會唔同左?
小迪:唔知
安茲:考你應變能力
小迪:多謝安茲大人令我成長

同一招要用幾多次

最好笑係話有五個問題
即刻考起兩條友要慢慢討論
狼女次次都喺到話好勁笑到

最新見到聖騎團長個樣笑死我 係到喊住執肉碎

執黎都沒用 成個國家沒人夠高LV複活死無全屍的人

不要再說了 睇還睇咪劇透
重有一班人未睇13卷
e+都俾你地講晒個結局

7月好撚耐

今日爆seed狂出

個大老話呢2日放假所以會爆seed
唔能7停勁翻,佢自己都要睇嫁

想睇官方翻譯多 應該第三季播完先有

睇住先
出果陣買黎再睇一次

我準備入教,你地呢

同安茲打都幾辛苦
又要有時間對策又要有即死對策又要有不可知化對策

臨走都要sell武器
寧亞反應似足cut鳩d cold call線

個魔將好笑

其實就咁睇劇透已經覺得好好睇 遲下一定瞬間追哂成卷

慢慢meet算

睇完又會好空虛

唔計種族地位,失敗者真正友誼,真係難得

睇完呢段我都有d眼濕濕,邊個會係下一位幸運兒呢

係咪翻譯到入廠

佢兩個俾人玩過既都已經睇穿晒，
完全係食花生

呢段明明好嚴肅，
個氣氛明明好絕望，好悲憤，
但上帝視覺嘅讀者笑到碌地。

投降食花生

魔導王是正義既化身,是全能的王

里尤洛和吉克尼夫一樣抬頭看向空中。
兩人的眼中所映照出的情感蘊含著悲傷。為正發生在某個遙遠的地方的悲劇而哀悼，其中包含了肯定會誕生的新的同胞們的憐憫。

依2句堅好笑

個作者爽到用d敗者黎binc ,其實佢地都唔算敗啦,係魔導王的照顧下
比起其他個d準備滅國真係算好

yes... so SAD

對安茲曾經有懷疑/不滿/敵對過
唔洗 比人做去做兩腳羊 或者 比人做去見恐怖公
已經係半個嬴家

仲要變埋魔導王條靚 直頭係異世界土著勝利組之一

遲下成立魔導國敗者圍爐會

聖王國睇怕冇敗者代表
一個變左過期免治
一個係二重幻影登基

矮人國呢個超級大贏家之後就應該到帝國

機會往往係留俾有準備嘅人，無論有冇魔導王，
帝國&掘土獸人都會係土著勝利組，王國&聖王國都注定俾人輪，
反而矮人國&蜥蝪人真係改變命運，由亡國變列強

that truth

教國應該直接屠城

作者幾時作埋安兹安莉一齊講部下經

一齊埋怨手下大叻, 自己做得好辛苦咁維持領袖形象

安莉未又係安茲大人既手下

目前安茲旗下勝利國排名如下：
1. 安莉國(無條件被保護，做埋將軍，付出研究成果)
2. 矮人國(付出代價只係盧恩工人，但因為解決左長久威脅同收服返王都)
3. 蜥蝪人國(死左一堆人，但堆族長都復活晒，外加五族歸一同安茲比技術支援發展)
4. 帝國(少量損失成為屬國)
5. 都武大森林(東方巨人死亡，西方做左魔導國入境官，南方做左寵物)
6. 王國(大量死人並成為暗中被操縱國家，但考慮到拉娜入到大墳墓所以仍然係比聖王國好)
7. 掘土獸人國(唔即時投降結果被殺剩一萬人)
8. 聖王國(大量死人仲要將會發生南北內戰 )

屌你正呀喂
新翻譯果個人用繁體

linl pls

條友專登轉返做殘體

追左小說 希望快D有13既中譯

上帝視覺先知全部人有關連

有13未 ..

翻左一半

係唔係百度搵聖王國下就有 追到12

我等唔到，買左日文版睇

係 去到第六章了 更新速度好快

首先 都要有人調查過把凍牙係落左係蜥蜴人既手上
第二 仲要知呢隻蜥蜴人所在既村落已經比大墓地滅過一次
第三 蜥蜴人部落已經全部宣誓效忠 邊可能仲敢透露風聲 想累全村比人地圖炮咩

唔計以上幾點 係大墓地比人入侵前呢個世界班人都未知有呢個地方既存在 更加唔會有人理班亞人種蜥蜴發生乜事

我睇到5月2更新就睇唔到...

百度個個應該去到5月7 跟住呢兩日六章再開新post

佢要我login 先有得睇

又sell武器
仲煩過旺角d問卷妹

點解百度叫希茲做太子妃
btw 希茲同寧亞互動好萌

因為ova親生仔變左隻貓,希茲好鍾意

岩岩睇左希茲sell 得好好笑 但又好萌

貼貼紙好正

因為很重要所以要說三次
仲hardsell過小迪 洗腦式宣傳

唔係太識sell 變左hard sell 但好可愛

我覺得小迪更加唔識sell wo
假撚到 仲要即刻比寧亞請食檸檬
希茲咁講反而寧亞好似對宣揚把弓呢件事上心左
不愧係天然女僕

抹鼻涕個到好可愛 話沾上鼻涕。。。超打擊的。。。 之後寧亞話 我會洗的 d 互動好可愛

不愧係最受女僕們歡迎既女僕

邊到有無留言直接翻譯版

百度個到有得禁只看樓主 其他留言就睇唔到

無登入用唔到個功能, 好似係

好似有d文無左

手機驗證點搞 一定要大陸手機

係網址度加 ?see_lz=1&pn=2

我好多年前申請無呢d 野

百度有人畫左超打擊個到 好正

你睇下點搞

刪晒D字, 淨返個POST NO. , 之後再加個段就得

登錄仲要入手機號碼 我屌

按紅圈,唔好按右面

第八卷睇到好悶 有無咩特別野？

百度翻譯好似有啲文冇左？睇睇下發現少左一part

有2 part變左圖

得2章,咪睇埋

無咩特別野。就第八卷個西方大蛇會係之後露下臉咁解。
其實成卷都係外傳性質故事，唔睇唔會有好大問題。

點解寧亞會有一剎那想同智障團長組隊
團長智力無下限仲要係豬隊友

團長呢個角色設定已經超越左豬隊友

其實似係比較想知佢有無份參加多啲姐。
寧亞個反應似係：「如果團長去我就唔去啦。」

個陣唔知有CZ，團長再豬武力都係top，好過自己去

小說討論區

其實恐怖公係咩地方黎
點解啲人咁怕怇

曱甴

同蟲女一樣?

你當係一隻有皇冠同披肩嘅大型曱甴

佢既子子孫孫多到可以活埋你 仲可以係你身體所有洞口入去你身體入面咬你身體入面 仲要一直用治療魔法

唔好再講

屌成身好撚痕

下季會出黎

突然菊花一緊

次次睇到恐怖公間房果段時 永遠都係食緊飯

淨係啲職業已經無game做到

你認真睇

其實係糞GAME

堆20世界級道具

最痴線係有件武器可以DEL人AC 雖然無講付出代價係咩

del人ac嗰個係咪話會del埋自己嗰件

del 人ac 跟住用件道具果個都要del埋
隻game仲要唔俾開分身, 得一個角色
想試職/試技要自殺降lv
點玩得落手

不過我覺得呢啲先有玩嘅價值
如果乜都有得試咁隻Game標榜嘅自由度好快就會被人試晒
到時會變咗跟攻略玩嘅普通野

我都同意你講法

得一隻角色你先會認真玩

成隻遊戲最正係玩情報戰

入面 既知識要自己發掘 已經有排玩

10年後就有可能
而家太多技術問題做唔到

I mean淨係拆包已經可以睇晒啲遊戲資料
同埋無可能限到一人一ac
唔計技術問題
淨係啲遊戲設定都要搞十幾年先得

開發應該得既
開發十幾廿年囉
有冇咁多錢同人力先
到時整完得連登仔玩 一個關server

唔知王女果上半身去左邊呢

又hard sell

要實名制申請ac咪得,不過會比人屌到飛天

實名制無用
只要你用班無玩嘅人嘅id玩根本無人會知

比你會借id比個frd為左比佢打機咩

你估一定要問過先拎到id咩
要拎屋企人都得啦
邊個會問fd呀

咁冇啦
諗唔到lu

第6章好似完得好趕

冇計，盧恩符文太勁，自帶必中&減仇恨&惡魔特攻，一出就秒咗對面

安茲玩埋導演

我連12都未見到 係BOOKWALK買咗 而家雙修

我都覺得係。。但為咗睇無計 到時再係GOOGLE買多次

真係傳教

Need more

老是常出現

無面傳教士 ,寧亞bb
希玆好可愛啊

似做戲輸多啲...
你見CZ一講盧恩就好似變左推銷廣告咁。
我見到安茲對Sell盧恩武器既執著了...

對面隻惡魔幫手sell埋一份先好笑

今日又完左
need more

吸毒

最後一章

準備DL TXT一次過J

個個相關人一見就講, 勁明顯

惡魔：那把武器上印的是盧因武器！？

Cz：對 是你們惡魔最怕的盧因武器

團長之後會唔會short撚左走去斬寧亞嫁？

佢夠膽斬寧亞保證佢死得仲慘過聖王女

怕咩
安茲: <true resurrection>!

作者留佢條命既作用都應該係用黎幫前王室洗黑佢
始終聖王女一族以往係平民心目中地位好高

need more

唔夠喉

黎料

need more
need more
need more
need more

好似我咁等一次過未幾好

最後一章
完左2節
你差唔多可以開始

準備J教主

寧亞執執佢都算j得落既
性格真係世界第一,老婆無得輸

今日冇得餸飯食,淡而無味

MYTH & ROID 7th Single
7/25 リリース決定
7月放送開始TVアニメ 「オーバーロードIII」OPを担当させていただきます。
曲名は「VORACITY」お楽しみに

竟然係op

唔好咁快4點半呀

why?

翻譯條友話4點半後唔見佢出文代表今日完
好彩24分果陣出左

今日結束 唔夠喉 死得唔夠多

除左第一任果個入廠前一野爆晒出黎果日之外
有邊日係夠喉

今日好短
聽日就要完了
雖然仲有間幕

唔通第十一卷尾聲係伏筆嚟？

岩哂 岩岩好重睇完12卷接住落

今集好多戰鬥都skip
不過如果寫埋既話可能會變上中下

完
等緊一次過睇既巴打可以追鳥

終於追完 好想瘋狂討論原來安茲仲未知道寧亞有洗腦能力

又要再等

平原打戰之後攻咗兩座城，咁長時間唔知寧亞有冇講
今集下半卷飛咗好多野冇寫，好似得個大綱咁，好多野得個估字

埋尾都要比小迪打個飛機先結束
真不愧是安茲大人

如果下半卷都詳細寫可能會變上中下3卷

終章迪米嗰度真係
真不愧是安兹大人

結尾總結：真不愧是安茲大人

其實佢地有冇方法調查每個人有咩技/能力
同埋復活短杖有次數限制咩, 唔係話只係要好長CD時間?

可能復活短杖有好多種

絕對空虛
等7月先再有飛機打

好開心希茲bb交到朋友
寧亞MVP

更晒未？

更晒

終於可以開始追

一句講曬,安茲大人好波

終於可以睇啦

今集重點：NPC可以用記憶修改造成類似改設定既效果，即係八欲王d npc

有冇提過八欲王同埋佢哋嘅NPC去到咩Lv？

無
D人自己推斷
公會據點max=3000
甘道夫話八欲王有30個守護者
可能係30個100級

如果係咁
安兹佢哋可能未必夠啾

攻城戰未必夠
守城戰無問題
一盞吊燈都殺12個100lv玩家

Btw如果亞烏娜帶齊寵物加埋馬雷有機會可以
有講過除左1500人果次以外
其他侵入者最多去到第6層就會收皮
唯一擔心係八欲王個據點同大墓地一樣咁多變態陷阱

如果係飛鼠帶成隊NPC去打副本攻城都幾好睇
睇住佢點Train自己既仔仔女女

依個應該結局黎

係咪要下載百度個app先可以睇樓主既翻譯
睇得好辛苦

電腦睇

13卷尾個到話

「如果要去玩的话，不能够读那本书喔？没问题吧？」
「…………没问题……的。在博士的房间里」

「博士……吗？那些希丝们会动吗？」
「…………时机到来的话」

係咪即係希絲係有好多個機械人分身
死左一個就會啟動新既取代

假記憶黎架下話

百度要登入先可以睇落去?都未睇到安茲假死就完左既

有2個post
原post爆肝爆到入左廠
但安茲假死係舊post
係咪假死左你唔覺
打完魔將扮輸左之後就係假死

我睇左20頁都無wo
講緊安茲危險演習就完?
同埋我只見到0亞死
咁就玩完

睇到輸被魔將未？

個個唔大將話1v3點知1v1都成問題個part?

用網頁版睇

有兩個post 第一個post 完左最後一更有link

真不愧是安茲大人

唔係，照我睇應該係安茲改左CZ堆記憶
(因為原本設定識所有大墳墓機關解法，但改左記憶變左錯誤解法)
但亦無理由唔準備後手，因為如果大家都唔記得，CZ又唔識就無人記得
所以應該將原本堆記憶寫左去本書度，只要CZ睇返就可以Recover返原本堆記憶。

而CZ將本書放左去「博士」（創造者）間房度，而照CZ講法間房有一堆CZ（博士整既）
識唔識陏安茲自己就唔知，所以先問CZ本人，而CZ就話時機到就會陏。

但cz係npc,唔可能變咁多個
1個可能安茲幫佢整既假記憶係引人去搵本書,然後以為果度埋伏緊既人係cz咁上下級數可以攻破,但其實係更強既存在同埋本書根本唔係果度
1個可能係本書係果度,記憶係真但果d cz係其他傭兵召喚物/哥雷姆之類既存在

我覺得有啲可能係關種族等級時，因為CZ係自動人偶。
可能係特殊技能(例如CZ呢個NPC係指呢堆CZ呢個群體)
或者CZ既Back up（CZ死左會用其中一隻出返黎），無講清楚。

至於本書安茲無指示CZ放去間房，你睇返係CZ自己講佢放左去博士間房，
安茲只係講去玩既話唔可以睇個本書，咁樣睇就係本書寫低左CZ原本既記憶。
(因為本來就係怕CZ出去行動會洩漏情報，但又唔想困住佢係大墳墓)

npc有等級點數如果cz要整群體要用好多點數
所以我第一個印象覺得可能依段記憶本身都係陷阱黎

如果丸山肯寫前傳一定好睇好多 剩講公會其他人嘅故事已經濕晒

有一段
講佢地攻略大墓地

一排冇睇 借問聲有精排epub未

睇完就無再去百度
你去果度搵下應該有整合
但唔知係唔係epub

唔睇電子書要等正版等太耐 雖然之後會買返嚟草起佢

一口氣睇完
寧亞戰死果度對佢好感度大增，睇到最尾覺得依個角色好慘，相信既野全部都係假
如果佢知道真相會唔會痴線

其實成套野d人包括npc都俾安兹有意無意咁呃晒，我覺得作者係想藉此諷刺一d權威同埋宗教點樣造王/神

cz剩係真假身都一樣樣已經屈哂機

之後安茲大人被人封神 信奉佢既人可以使用學安茲有既第一第二階魔法 少數人可以習得第三或以上魔法

另外安茲會唔會有到下一代

想問下點解第十集結尾

雅兒貝德話：真是無聊（くだらない）

佢會反叛？

無聊係指安茲呢個名，因為安茲個名係代表成個公會41條友，但佢只係想效忠飛飛，其他人拋棄咗佢地所以wfc

其實又唔係全部都係假
安茲旗下既人都會生活得好受保障

大食安妮

安茲好似無性器官

向星星許願

有限你選擇咩

擬態
轉職

當身上的情感漣漪消失後，安茲理解到這世界的「向星星許願」，變得和YGGDRASIL幾乎不一樣。

知道恩弗雷亞的天生異能時，他曾妄想過發動「向星星許願」的話，或許能夠奪取過來，這個猜測並沒有錯。在這個世界「向星星許願」已經變成可以實現心中願望的魔法。雖然會根據消耗的經驗值而定，但「向星星許願」已變成一種能夠化不可能爲可能的魔法。不僅如此，若消費五級——百分之五百的經驗值，還可變質爲能夠實現更強願望的魔法。

咩都得

真正燃燒生命

用戒指唔洗扣經
安茲好似最少有2隻
每隻用3次,而家用左1次
即係應該仲有5次

寧亞都幾撚慘
如果唔係安茲既出現其實佢都可以係個小康之家幸福快樂咁成長

佢不知幾幸福
有得復活老豆老母都唔要

希絲

重有馬雷件世界級道具，可以存EXP
殺幾萬人>存起>許願，重勁過始源魔法

有無網睇到第13話小說

殺7萬人個次無save 正確黎講 應該得好少 活人係供晒俾小迪做卷軸 高lv少少都用操屍黎做兵長
王國個次 安玆show威能所以用黎換左5隻90lv羊仔 加上馬雷長期唔係外出(出街要報俾小迪/雅兒)

我想講安茲可以無限許願

而且馬雷玩AOE，好配合呢件道具，帝國都個幾百近衛好可能=王國上萬人

我想講 馬雷一個人都唔只呢條數 佢去吸一條龍既經應該可以換到安茲降一次lv( 龍係50-80lv怪)
同埋手套用途係代替需要經驗值黎做代價既道具一吸一換
安茲話姊弟合作係最屈機 召喚大量高等魔物+控場
根本唔使死都得 唯獨想睇30個npc打安茲or白金龍王打安茲
絕死遲早都係成為安茲3奶 可以唔使睇

睇wed版講 白金龍王有好幾件20道具
如果中左 刪帳槍係咪最惡打

有世界道具係身唔會刪到
立即變最廢

我排句子排到1999
我想講 馬雷一個人都唔只呢條數
如果佢去吸一條龍既經應該可以換到安茲降一次lv( 龍係50-80lv怪)
同埋無慾貪婪手套用途係代替需要經驗值黎做代價既道具一吸一換
另外安茲話姊弟合作係最屈機 召喚大量高等魔物+控場 所以根本唔使死都得
現在我主要想睇30個npc打安茲or白金龍王打安茲 因為30npc有大量神裝對安茲黎講有好大價值 可惜大危險所以一直都唔敢派雅兒調查
最後絕死遲早都係成為安茲3奶 所以可以唔使睇

咁樣會唔會易d理解

有限制既咩 唔係吉到對方大家一齊死咩 ?

世界道具持有者唔會受世界道具影響
即係有人對安茲用刪槍都唔會刪到安茲

係wo
咁白金應該唔成問題 咁問題就係全ser第3名公會個班npc

我係唔知點解你回我，好似搭錯線

另外，多看書，少FF。

你引用咗我最後一個回復
重有 我唔係想引起罵戰
你叫我睇多d書既意思係 增加我個人中文句子結構能力定係 增加個人文化修養定其他?
但係我覺得你呢句有點冒犯
同埋小說目的就係想令讀者有無數假想結果/劇情
咁ff劇情有咩問題?
最後我係真心咗去理解句野如果有誤會你意思就講聲sorry
不過我呢句出於禮貌 唔係認錯

1. 如果你講既所謂龍係指十二卷冰龍既話，我好肯定無50lv，50lv已經去到滅國，昂宿星團級數 。條龍王最勁都只係用到第三階防火魔法。唔可能有用。
2. 根本成套故事都未完全確立點樣賺經驗，甚至殺呢個世界的人有冇經驗，安茲都目前為止都無用經驗黎召任何野。

八欲王嗰班NPC一早收晒皮。
（內鬥死晒，班NPC估計被十三英雄打埋）
六大神嗰班NPC估計被八欲王屠晒

六大神NPC疑似有提過有一個仲係度
八欲王NPC未必全部有參與內戰，因為甘道夫話浮空城有30個守護者
係唔係全100lv就唔知，但應該都係npc

六大神係應該有一個剩返係教國。
但八欲王班NPC應該已經清晒
（把公會武器係白金龍王手，如果班NPC仲係度神早去打左白金）

1.龍族係根據年齡黎提升等級 越長命越高lv
因為8慾王過度殺晒d龍 所以"靜"種個班龍 例如 7彩龍/白金等 都係80以上 100以下
同埋龍本身佢強大之處係用始源魔法 因為8慾改左制度 始源魔法要改變用人類經驗做代價 且係話如果要殺死安茲級數既對手 係需要用過萬人死亡代價 而且用階位魔法黎定義對方係幾多lv 係唔岩的 因為戰士系係用道具為主唔係用階位魔法 例如騎士長 既6星斬都唔係階位魔法 咁唔代表佢係新手 6臂既零都係唔識魔法佢都係35lv
2.唯然無實制數據支持經驗係咪存在,但有幾幕係可以暗視有經驗可以計算 以安茲用課金道具vs左翼7萬士兵為例 道具效果係根據死亡人數及等級召喚出等級一樣的怪物 當時安茲自稱當時遊戲中最西利係召喚出2隻黑山羊 如今可以召喚到數隻 所以係有隱藏經驗既計算 但無明文講過經驗點計

世界第三既公會(天空城/世界樹)係重係世界度
係wed版當中係提級過有30位齊晒裝既npc成為左公會守護者 守護緊公會寶藏 雅兒曾經想去打聽消息已被安茲阻止

重有好多伏筆就係 牛頭人,13英雄既隊長,白金龍王等 呢d人物都係有好多未知既道具同技能 當中有d係咪未死都無講 只知作者就係答案 佢話死就死 垃圾就垃圾

打左翼用既係超位魔法，個道具只係可以令超位魔法即時發動。仲有黑山羊係根據「死亡人數」而召喚返相應數量既黑山羊（等級固定90以上）。同經驗值與等級無關。

至於龍王純種族等級都係只係47lv。其中有列出黎既龍族等級最高只係去到36。
(當然唔肯定仲會唔會高，但我覺得唔可能再高。)
白金嗰類肯定有職業等級或者其他種族等級先會上到80等以上

經驗方面從來無明講，安茲也講無再升過LV。

Web版還Web版，文庫版走向早就唔同
如果文庫版班人仲係度，但把公會武器係白金手....
公會武器等於公會生命，白金打爆左就成班都死。
除非白金威脅佢地守城，否則好難想像點解唔搶返把野。

先答咗你 龍族問題 首先500年前死得7788既龍
e+新個班係好渣 你可以查龍既計算方式
白霜龍王──奧拉薩德克·海力利亞爾（オラサーダルク＝ヘイリリアル）
種族等級 : 幼年Lv10、少年Lv10、青年Lv10、長老Lv5、古老Lv1等[8]。
別稱 : 「白龍王」種族(46)+職業(0)綜合等級是46級。
龙的年龄层
年龄层 年龄（年）
1 雏龙 0-5
2 幼龙 6-15
3 少年 16-25
4 青少年 26-50
5 青年 51-100
6 成年 101-200
7 壮年 201-400
8 老年 401-600
9 极老 601-800
10 古龙 801-1000
11 上古龙 1001-1200
12 太古龙 1201+

龍係跟年齡條link有講

自問唔係小迪個級別 唔識解釋點解無咁做
但係有link支持我既講法 亦都唔想打咁多字 sorry

左翼個場 的確只計人數 我既錯sorry
暫時我亦諗唔到/拎唔到數據支持 經驗既存在
係我講錯野sorry~

寧亞復活講明係跌lv之後戰鬥完升返lv, 算唔算係經驗值？

條link係抄左百度某個Post講出DND既規則之一。
呢個表唔係Overlord裹面既龍等級表而係DND既龍年齡表
你可以視為丸山借用左DND部份概念(龍的力量隨年齡成長)，但唔係完全借用晒成條規則
(因為直接搬係要收版權費的...所以一般無人會講自己既作品直接用DND既規則)
事實係有人一早對比過Overlord入面既等級唔可以直接套入去DND既等級制入面
（DND20級已經到頂，而且就算有其他職業等級都只會取最高而唔會加埋，但overlord係加埋有上限）

仲有安茲聽到第三階魔法第一個反應係以為條瀨尿龍呃佢，應該用到第七階。
就知道係原本隻Game高lv少少既龍都識出相對比較強既魔法。
所以好明顯條龍經驗值真係唔高。

算，但安茲除左夏狗一役之外幾乎都未打過同LV敵人
(魔將唔肯定有冇殺到)
係打過好多雜碎，但好多OLG都有一個打廢怪無經既設定。
有無經就真係唔知

然後寧亞打個堆全部高佢好多級，佢係靠裝備碾壓先打贏咁。
賺到經驗值唔出奇。

作者參考龍年齡設設立能力值 所以年齡越長 等級越高 只係係世界裏面限制咗龍既上限 而且呢條龍重可以繼續上升既能力
單憑一條年輕龍都有46級 咁龍既平均值40lv以上
古龍個班係500年前死晒咁制 未死個班暗龍等都超越咗70lv(lv係我9估 因為暗龍同白金龍實力係同一級 而白金係玩家黎有無100 我都唔知)

我未睇晒13話
百度睇得好辛苦

龍王係鬼年輕。另外你根本唔知道Overlord世界，龍等級上限係幾多。
（或者所謂既龍族最強種族類型）好似安茲Overlord不死系升到最高係日蝕無得再升。
龍族也分分鐘有上限，根本唔可以照搬DND等級。

另外無人講龍族唔可以學職業等級，只係霜龍王覺得自己好撚勁乜都唔學咁解。
仲有白金唔係玩家，係土著，十三英雄之一。
十三英雄入面只有幾條友係玩家，唔包括白金同滅國。

白金已經講到明唔係玩家

sorry講錯 佢係寶物守護者
自膠

開羊仔果集講過最少都有1經

你講咁多野認為自己好清楚呢個作品?
你講既每一句說話都無實句支持 全都係用自己所講既肯定or認為 就當岩?
首先你每一句解釋都係肯定自己無錯 但係完全無搵過相關既証明指出
首先係經驗值呢樣野 我肯定認為有經驗值計算 你話無 我唔同你計 因為我搵啦到理據去支持自己論點 所以我認我失誤用錯例子証明 柒左去認
然後你話龍係得36lv 純種係47? 証據?
點解係36?點為純種 普通龍就唔可以係純種?
你既理據? 你一味9up話作者參考 有無人証明?
重有 30npc係事實 你話無 你有無拎例子証明唔存在?我會搵左証明係有30npc先會講 我每句都會用例子証明 人地出埋解說片去証明自己唔會9up 唔肯定既野係會帶頭盔
重有我打留咗隻字 我會去承認個錯誤
以上你拎到 你之前講既 經驗論點/龍等級論點係岩既 咁你拎証據
如果有我收皮我同所有人道歉 我誤解個作品我理解唔夠多
如果無 請你唔好用你以為睇得比其他人多就代表作者講世界觀
唔係9up就代表所有

龍本身有等級上限 作者講明
但係你解釋係36同47?階位魔法?
我從來無講過無限 我都係大膽假設50-80
何以証明你講既野 就係絕對/正確?何以直接否決人地所講既野?
既然你咁了解 請你解答 我好樂意了解你對作品有幾多深入既了解 黎打擊我既無知

咁你當然可以大膽假設龍純粹種族等級有50~80等。
但上限就只係100（設定上限，轉生後安茲也沒升等所以暫時是確實的設定）
我無否定你

不過你話霜龍王係年輕，但唔好唔記得霜龍王已經係個堆霜龍入面最勁個隻，
咁佢底下個班龍等級就更加低，點會龍既平均值係40以上呢朋友?

另外我推測唔會咁高係因為根本暫時無任何人係種族等級咁高，目前書中出過最高已經係霜龍王
大墳墓班人種族等級都係平均幾十，守護者種族等級最高都只係佔45等。
咁用來推理龍既種族等級上限唔會高過總等級既一半我覺得好合理。

龍可能唔限100lv

點解入你條link睇到有第十三 我就咁係瀏覽器睇就睇唔到有十三？

隻Game個上限就係100等。
你要講唔限既唔該比證據。

而且如果唔限當年打八欲王唔使車輪戰先打得死啦。

我用手機chrome睇到

係玩家上限100lv
我玩果d olg都有d怪係120lv
可能更高亦可以更低
正如貢多lv上限係11lv

大墳墓班NPC上限都係100
你玩個堆OLG還你玩個堆。依家Overlord就係100。
就算上限唔同都唔可能高個玩家個等級。

你要記著當年六大神同八欲王黎到係無人夠佢地打嫁。

npc同玩家上限係100lv
從來無講過怪都會係限100lv
最少世界boss唔會係限100lv
dnd設定入面都已經好多boss超過100lv(33lv)既存在

DND設計從來無等級上限呢樣野。
只係講「最勁」個班英雄都係大約20lv左右。
只係唔同版本既Game和Rule可以設定玩家最多去到幾多級

仲有夏提雅堆人都幾乎已經係Boss級。
佢一個人守三層嫁。馬雷堆人又係，
唔通你以為正正常常二條100lv可以擋一大堆滿級玩家咩

同等級唔代表同強度好無

營運咪設定左個上限畀npc同玩家
但無講過怪物甚至boss會有依種上限

如果用霜龍黎做比較 霜龍比較特殊既龍 可能係龍族裏面最垃圾個班 因為睇返小說 安茲話正常龍都有8階魔法 但係佢地連8階都未聽過有龍用到 只能說霜龍一族係渣個班(因為小說得白金龍出現過只能用黎做比較 )一般黎講每升一階魔法要7lv(大眾所認同及70lv=10階魔法) 8階魔法既話就係56lv 但係霜龍之子都話未聽過可想 班霜龍可能年齡未夠長 分分鐘未經歷過8慾王之戰
因為睇返小說都有寫 龍係跟年齡自動學識魔法 既然8階都無証明佢地重係好年輕 未達到8階既年齡又或者班霜龍係特殊對魔法學習弱既弱智一族

原文:

龙族随著成长，做为种族的特徵，不用特地学习也能学会如何使用魔力系魔法。只不过能使用的魔法很少，就连海吉马尔的父亲，都只能使用大约三种第三位阶的魔法。

「什么，最多只会第三位阶吗……」看那态度似乎是失去了兴趣，但他又好像想到了什么，语气恢复了力量：「不，我问你，那会不会只是假象。俗话说真人不露相，有没有可能那头最强的龙其实能用到第八位阶魔法，却隐瞒起来？」

安兹佢係用緊game知識去問，
但我地上帝視角都知好難直接套用去異世界，
game d野怪都講緊隨時8-90級，
異世界差太遠，
所以就算係龍都大機會低好多

係會有差別 但係唔會太低lv(個人認為)
重有好多龍未出現 唔可以將霜龍放係最強級別 以霜龍係47黎計算 推測正負值應該有10級 47一定唔係頂點

白金唔是玩家喎

安茲真係好-6
誤打誤撞都可以有野比人讚
魔導王萬歲

睇完之後請支持原版，購買正版書籍

造神成功
傳教一樣 痴線

做咩都俾人話不愧是安茲大人

佢的確整咗個邪教出嚟
可惜一開始要sell嘅武器就sell唔到

岩岩先得閒睇完第二季, 上黎見到好多講小說
如果想買實體小說,有無地方介紹

要平我就唔知邊到有,淨係要買齊既話信和果幾間書店同南豐都有一間好齊

三聯齊晒
動畫miss咗太多野 有好多精彩既心理描述錯過咗
建議小說第一集睇起 想追進度就可以從入侵者個卷睇起

信和

係一個宗教歷史色彩咁深厚既國家興起一個新宗教 不愧係安茲大人

開咗邪教想點sell都得啦
好似亮碧思咁玩法

24號有首映
唔知今次有冇網上先行

岩岩一口氣睇完第十三卷 好撚正

冇交代用靈魂做代價可唔可以永續存在

未姐係安茲用屍體做出黎既不死者 做完出黎無時間限制 BTW無喔 但係第十三卷好好J

我覺得bbq果段係啞字數
應該寫多d戰鬥

覺得今卷只要係描寫寧亞心理轉變， 明知佢唔夠揪點會落筆寫咁多戰鬥呀 希絲

想睇多d安茲場模擬戰

打打下突然斷左

呢套野做得咁快既
當年睇小說睇到官家入城打唔知咩野就冇睇
想問下之後仲有冇遇到安茲級數玩家？

官家入城咩黎
管家入王國收集情報?

自 係管家 係好似收情報

7月－ OVERLORD III（第3期） オーバーロードIII MADHOUSE 12話

wiki

點解唔係13

TV未放送OVA

只係隔左一季，
第一集省返唔洗做intro,
直入工作者

我唔聽我要13集

管家個幾幕用黎hea 主要係滲透控制8指
6臂個班係阻路既沙石仔 派管家去都係想一石4鳥且 所以管家出場都係係為個行動掃垃圾

我以為會做兩季 12集做到邊卷...睇黎又係趕到仆倒

應該做到為我至高無上的力量喝采吧

做7,9 8就OVA搞掂

13集單行本幾時出
忍得好辛苦..

唔好忍睇左先
遲d出先買再讀多次

不愧是安茲大人無敵

無錯！睇左先 到時出再買！ 最快應該睇完第三季動畫先有

就黎7月了

得12集咁少

喝采吧！
為我至高無上的力量喝采吧!

7月幾號有？

唔知
Wiki又改返有13集

希望做到帝國屬國化啦

去到羊仔其實已經好趕。。13集要播到屬化會死人

應該得以之前個情況

最好慢慢出, 出埋第四季, 太趕唔過癮

做到13卷要幾耐？

13卷好尷尬其實
3卷做一季
變左聖王國上下斷開
除非轉死性有25集一季

或者7, 9, 10
然後11, 12, 13
8分開做ova,
7同9根本係直接相連，
俾8斷左其實都幾奇怪

吊你癒

wiki個7月新番表,得返依套未有落實日期

睇住貼吧d人既翻譯先
到時再睇正版

終於出12卷。我係BOOKWALKER 買左12卷 而家要係GOOGLE 圖書買多次

點解唔成套在bookwalker買？

因為係GOOGLE 圖書買開1到11卷 睇完先知仲未出12先係BOOKWALKER買。。而且覺得GOOGLE好用過 BOOKWALKER，不過兩邊都有買書睇。

有開播日未
21 號喇會唔會開空頭支票

唔會咁掛 如果係燒書都似

24號有第1話先行上映event
我見animen個新番表寫07/01 09:29 , 不過搵唔到來源唔知真唔真, 反正24個event應該會講瓜

今次連預告片都冇得J
上次都叫做有得J下雅爾貝德條呆毛

24號唔知係唔係播羊仔果到 空頭支票就唔會既 會唔會突然話播多季

聽講24號會收集現場觀眾叫聲

さらに今回、会場にお越し頂いた皆様の「悲鳴・絶叫」をボイス収録させて頂き、 なんとアニメ本編での使用を試みるという前代未聞の企画も実施します！ 皆様のご参加、お待ちしております！

啱啱睇完十三
好空虛

下次唔知到邊個受害

動畫開播前個POST推唔推得爆呢

我番黎啦安兹大人

其實唔難，仲有兩頁

你得返一個星期就到七月 有得睇禿頭皇帝 正呀

禿頭皇帝已經唔再禿頭
每日輕鬆過日晨

仲可以嘆野食 過緊退休生活 爽皮

仲諗住下次見到佢會真係禿左

ATX 7月1號一挙放送第二季1-13話
一挙放送決定！
＃1～＃13
2018年7月1日（日）
13：00～18：30

幾時先有第三季開播日

今次第三季 viu 有冇買

而家連幾時播都未公佈
連預告都未有得睇

上次個先行版係咪就係首映會之後放出黎?

堅唔堅呀?bilibili話7月1開播
我褲都除埋唔好改期呀

買佢老母咩次次都不定時出

有次要第2朝先有

第二日晚先出都試過

7月10呀